熱狗衛星page呼籲支持者9月立法會投親共派 杯葛初選參加者

熱狗又用返4年前既招數

希望各位巴絲打唔好俾熱狗呃到，堅持到底9月不投任何熱狗候選人
等佢地熱狗共民含家鏟

簡單啲來講 係咪即係話熱血公民叛變轉頭對家？

即係可以視熱狗同深藍一樣

永遠唔會係同路人

從來無心企係一齊 何來背叛？

国安法嚴重漏洞

一向都同習近平fd 過打band

不嬲都同五毛一唱一和

正如你都唔會話藍屍背叛民主咁

始終

如一

Anti-mainstream

點解佢唔講咩原因要咁做?

痴撚線

懲罰泛民

支持蟲泰坐定定投反對念力抗共

熱狗連所謂既反共都係扮出黎

嘩, 唔睇清楚真係以為熱血公民投下關鍵嗰一票,
或者佢一票等如一百票,
令到法案通過唔到!!

懲罰到企定定議會投票

白兵係咪熱狗？

我唔明 熱狗都參選咁佢地做乜尻唔投返比自己友

有好多其他方法懲罰, 唔使咁
例如, 投哂本土派都得格

佢地實話其他本土派係新泛民，只有佢地係真本土

點解7月1日要咁戇鳩去衝擊立法會？
明明大家投票入立法會咪得囉

咁撚衝動咁撚冇腦㗎
35加無撚敵走去掉磚沖玻璃係咪傻撚咗㗎班戇鳩，搞撚到自己要做台灣難民

班難民逃兵9月好返嚟香港投票呀

成班反社會人格咁款，點會預佢地諗嘢用常人思維
佢地本身派人參加立會，另一邊屌參加功能組別係共黨
咁最後拎番一個半殘廢嘅議會番嚟到底有撚用？

叛乜鳩？屌你

不嬲都對家

熱狗露晒底啦

班黑衣暴徒全部都反社會人格咁款
原來你藍尸嚟㗎喎

屌又用呢招

熱匪的正確位置

但鄭松泰又話 "大眾係白痴先當佢地係本土",
阿媽,我好亂呀!

熱共

熱狗死全家

佢地今屆仲夠膽死自稱「本土自由派」參選

大家係到見到熱狗 出盡力屌佢地老母得架啦
班撚樣同藍屎無分別

熱閪狗垃圾派, 無人想理鳩班垃圾

熱血公民由成立至今一直都係共碟

咪再PO張圖打飛機啦
知唔知點解要議會抗爭呀
知唔知拉布為咩呀
建制多過35席佢CALL齊人開會就算咩法案佢要過就過到
比盡你投晒反對結果都係一樣
自從自由黨沒落 唔會再有建制倒戈
就係咁依加先至會話制度內抗爭係無用
你就拎番個制度打飛機
真係好笑唔好笑

因為要幫共產黨拉票

正解

而家扮都費事

從來都係對家，談何轉頭

係衰過藍屍 巴打估唔估到依堆野係邊個講

其實由上年開始，#YellowNazi 開始不停地趁機剝奪他人嘅自由 ：
612開始就剝奪你唔表態嘅自由， 不過就算你表咗態， 佢唔鍾意你嘅，你都係偽黃。
721就剝奪你著白色衫或者藍色衫嘅自由， 只係淮你著黑色衫。
1124 區議會選舉剝奪你唔投票嘅自由
今日， 就剝奪你呼吸嘅自由
你唔跟佢哋做， 屌鳩佢，質疑佢，
佢哋就好似聞到血嘅鯊魚咁，
標籤你係熱狗、五毛、藍絲etc.
我都係嗰句： 如果上年真係要有人死嘅話， 最應該死嘅人係佢哋。

熱狗真係on9費事駁

幾年前熱犬主張飯民乖乖坐喺度投票係無撚用行禮如儀
而家連主流都意識到立會已經冇用送人入去衝擊好過
佢地反而主張返要乖乖坐喺度投票輸人數做返飯民以前最鐘意嘅行禮如儀
根本未一鳩樣
但班熱犬覺得自己與別不同好撚偉大果下好笑

班賤種熱狗仲想叫我地投佢
躝番去建制果邊乞票啦
你班傻西熱狗

變時係自己人

幾

白兵
北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）
理大爆料
美國鵰 Bald Eagle
卡比日報

無神論的巴別塔

大佬你60 萬人走出黎

仲有幾多剩比熱狗呀

應該都有1萬幾千青山青犯會投熱狗既

白兵
北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）
理大爆料
美國鵰 Bald Eagle
卡比日報
和你讀心術
我要焦土
南金東箭
顥魄砌機
作者

無神論的巴別塔

加咗幾個入list

之前區議會選舉,熱狗 vs 保皇 1 對 1 既情況下,
我都會叫人含X投熱狗.

呢鋪唔係 1 對 1,
大把選擇,
而且仲一定只會投有參與及服從初選結果既候選人,
咁既情況下我打死都唔會再叫人投熱狗!!

白兵
北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）
理大爆料
美國鵰 Bald Eagle
卡比日報
和你讀心術
我要焦土
南金東箭
顥魄砌機
作者
論盡球政
左膠精神科

fb群組
我們都是鵰民

岩岩再加多幾個
熱狗d衛星page好似癌細胞咁分限分裂

佢地呢堆page成日圍爐打飛機

其實從來都唔明白
人哋熱狗話晒都打正名號反共
但係好多泛民都提都唔敢
而家變咗反而熱狗係暗共
你哋個腦真係無咩事呀嗎？

飯登唔俾講真話嫁 你走先

唔好再同熱狗衛星page開post宣傳得唔得

屌你人哋出去打
你坐喺度投反對
念力抗共😂

互相share
同呢度幾熱狗打手一樣
睇唔到批評
剩係識互含

咁啲五毛手法一向係咁
開大量ac page互含製造假民意帶風向

唔明既可以欣賞下鄭蟲泰坐o係個位到抗爭

熱狗都進化咗，鬥熱狗喎！

參加左初選既本土派有無興趣搞返個被泛民大聯盟

屌 真係忍能唔到
呢班傻閪個個係度裝傻扮啞
明明班泛民走扮抗爭
避開投票以免日後因為投反對國歌法
而可能觸犯國安法失去參選資格
而家又講到佢哋幾咁英明神武
你哋夠疆話九人坐係到念力抗共
咪係度post 番以往所有投票紀錄
出嚟做比較囉
睇吓邊個先真正嘅暗共囉

好吖！ 杯葛埋你班仆街冚家剷死熱狗 反正我都係鍾意攬炒 點解唔炒埋你嗰份

成日踎喺網台入面叫人做人要正直，自己反而係不顧道德倫理嘅仆街

佢哋冇招又會搬條錦鯉出嚟㗎啦

真心一問，如果熱狗都去了投支共，咁邊個投熱狗？
好擔心泰泰入唔到立會

熱狗最鍾意幫民建聯拉票不斷吹雞票投民建聯李慧琼仲有 809 周浩鼎

dllm

已經被泛民左
星期一佢地前忠主黃教主已經講左初選既後生素人全部都係新泛民

冇錯喎 自稱本土派但走去endorse一個敵人舉辦嘅選舉

論盡球政個page 7月9日開
同日出post
同日白兵share 埋個post
有冇咁橋啊

根本來來去去都係個幾隻熱狗狂開分身

真弱智唔係扮

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

撚止咁少

唔講以為國安法係立法會通過嘅
啊sor又拎左制度打飛機

多謝你大家要提防

共諜又露底

成日扮黄吸fans
吸撚完就露出馬腳

仲有冇咩衛星page係我地未知

嘩個白兵以為自己好醒
講到泰博=本土派
借慢必過埋橋

storyteller

唔投蟲秦投胃鯨？

咁多區
佢一個虫泰食得晒咩
梗係要益老友

一早就估到熱狗係共黨支持，整色整水既組織啦。講野重來都冇邏輯，求其噏就以為呃到人。 之前諗住初選投票率低，可以做下輿論就出黎介票，而家投票率咁高有代表性就變晒死狗。迫著現真身，所以直接投保皇黨。

最好鄭松泰印文宣或宣傳刊物海報時同民建聯周浩鼎李慧琼大合照然後公開同選民講『有熱狗投熱狗冇熱加投民建聯周浩鼎李慧琼』唔做正契弟縮頭烏龜

最好鄭松泰印文宣或宣傳刊物海報時同民建聯周浩鼎李慧琼大合照然後公開同選民講『有熱狗投熱狗冇熱狗票投民建聯周浩鼎李慧琼』唔做正契弟縮頭烏龜

2016已經咁玩架啦喎
宜家又嚟呀？

Billie Ng
單打獨鬥花木蘭（화목란）
香港人血日程表
黃衛兵苦主大聯盟 Anti-Yellownazi Alliance
觀影字語
顥魄砌機 To.Moon DIY

又黎同一招

當然，熱狗最鍾意幫民建聯拉票不斷吹雞票投民建聯李慧琼仲有 809 周浩鼎

又係屌人跟制度玩遊戲, 但自己又參加投票
結果又係驚出賣, 咩人入去都出賣, 自己變左隻驚弓之鳥都唔知
咁就投保皇算, 因為預左係咁就實冇失望

戴口罩/派口罩就話跟政府支笛, 自己又走拎/戴
冇全城中招就懶其他人其實愛港共, 係奴隸

抗爭就叫送頭, 自己最醒

佢地坐等個天跌粒幾千粒巨石落黎直接打爆支共, 咁佢地可以直接坐享其成嘅垃圾
班人咁有骨氣, 俾黑警搵上門咪又係死狗咁款
知你地睇緊啦, 快啲LIKE晒所有PAGE啦
你地班熱狗都食緊人血渣, 唔好講到自己咁偉大啦傻鳩

又講真話想被熱狗？

利申被熱狗

作者寫到咁客氣都要被熱狗深黃傻粉真係深傻粉
究竟呢班黃屍同共產產有乜撚野分別

難分曲直
真熱狗憎撚到你條list大部人憎到仆街

不嬲熱狗都係中共卧底黎啦

熱狗好似唔妥白兵同作者

熱狗真係衰撚過癌細胞

熱狗係暗共
咪撚再投熱狗

叛變
不嬲企開對面

熱普城成群都私怨大過天
相知相交咁多年，結論係⋯

「唔係熱普城就係罪人」

同耶撚一樣，信佢先係人
如果唔跟佢就準備落地獄

無論任何嘢都可以屌一餐
佢做就得，其他人做就錯

成日係堆節目講要點點點
但永冇帶頭，唔係就騎劫
再唔係冷氣房玩事後孔明

一件事出咗好結果
就搵啲垃圾網台鳩噏去收割
但大細圍骰班撚樣都講過哂

一件事結果唔理想
搵啲陳年舊文出嚟屌全世界
事實邊件事佢哋唔係屌咗先

乜都送頭乜都推人去死
日日數盡天下人血饅頭
自己開騷籌錢搞大食會
就係快人一步理想達到

完全公就佢贏字就你輸

之後成群人好似索哂嘢
教主、幫主、國師英明
仙人指路再嚟皇天擊殺
就好似眾人皆醉我獨醒
有功就領有錯就人哋嘅

熱普城有冇正常人，有
不過話唔到事加被欺凌
忍唔住爆料咪圍攻佢囉

今次自己都有份死去選
白票加屌票係要搞亂檔
四年前扮本土派算撚數
今次講到本土派都共諜

天有眼就收咗依班孽畜

點叫真熱狗
依家又分裂左做蟲泰派？青山派？定蝗上派？

5毛又出動了

5毛先會叫人投建制,或叫黃絲投白票, 唔好被騙

是你強迫我和平示威的

呢個正 文宣材料

蝗你老母，狗奴才！